好掛住你 但我會忍住唔搵你

見到隔離有個Po話 有冇試過奮不顧身咁愛一個人
我有架 我真係有試過
以前一路覺得互相鍾意就咩都得 幾痛都可以繼續行落去
但當發現有啲野永遠都解決唔到 大家為同一個問題嘈完又嘈
又或者有啲現實問題 大家只係一直逃避唔敢面對
咁辛苦行落去對兩邊黎講又係咪好事
呢個時候 可能真係長痛不如短痛

我好鍾意你 但我諗我真係要放手啦
我會忍住唔搵你
祝你幸福

一齊互勉之

勉你老母 咪能ff啦

我真係試過不求回報咁去愛 但原來我變到愈黎愈貪心
開始想要承諾 開始想要永遠

樓主係咩事？同對方冇辦法一齊？

當你仲掛住人既時候
人地已經識緊新既另一個
咪咁戇鳩掛住人

現實因素係錢？

諗到都好sad我都有感情問題
我明個種忍住唔搵得佢既感覺

係 相愛卻不能愛
你呢

我都有

你點啊？

無意義的

係無意義 與其互相傷害 不過學識放手

隨時能歡喜亦隨時嫌棄
這樣遺憾或者更完美

我經歷過 好痛苦下 我話想要名份 但佢唔比 最後我走左佢就死唔放手
可能真係個一種曖昧嘅關係對我同佢先係最好

btw 佢好似天空咁清澈？

佢有冇講過點解唔肯一齊?

接受唔到

夏至秋天的距離

月與倒影的距離
凝視站在遠方的你

屌。。好似我自己開咗個po咁。。

可能自己一個係最好

分享黎聽下?

Tg傾？